洛克人用 .exe 咁啲領航員係咪唔可以係 mac機用？

用wine 得唔得

急問， Mac機好似認唔到我張雙向融合晶片

嘻嘻

yes

咪住先
整big mac係咪一定要用mac機?

你將洛克人插入個人偶, 咁咁咪可以直接操作部mac機

起馬都要行到 macos 先啦，hackintosh 都得嘅

用放大電筒咪得

樓主高汁

不嬲

用 bootcamp 裝 windows

parallel 得唔得

要VMware

Mac機裝windows咪得

又bootcamp

Mac機Bootcamp裝Windows裝Vmware裝Linux

所以咪話日本仔啲野呃貨幣